特朗普建交 陳同佳移交 均可承認台灣國

並列

無可能
台獨唔敢真台獨
美國咁多年都唔敢同台灣建交
呢條底線一過就打仗

去到今時今日呢個地步

仲有咩係無可能

今次死邊個老豆？
又要上嚟開post賺錢
一毛一毛咁賺
有排都唔夠你葬冚家啦